泛民！你地要記得自己之前講過乜

胡志偉表示，建制派和政府有「N」個目標想達到，包括不同「惡法」和明日大嶼等的撥款。他說，民主派留在議會會用盡《議事規則》拖延，否則政府和建制派「有100樣事想做都完成到」；若民主派不在議會，「惡法」和此類撥款或無聲無息通過。